俾女人食住上嘅男人好垃圾

點解真係會有男人聽哂女人話 真係慘過做狗
唔該香港男人有返啲膽量有返啲主見啦
身邊有幾pair情侶都係仔俾女食住上呢個現象幾普遍

廢事同女人嘈
俾d膽量?講笑咋下話

有種境界叫做嘈都廢事

啲男人好撚垃圾

自己說冇問題 做難市

有時候又唔係話垃唔垃圾既 一個願打一個願挨 個個相處方式唔同 可能人地好中意咁相處呢

個男朋友主動錫 當人俾女食住？

Gay

主動錫係一定有 但俾女食住都一定有

識人成日都話要同女朋友攤牌 但俾條女凶一凶就即刻淆哂

希望唔鍾意呢種相處方式嘅仔都夠膽攤牌

心入面唔抵得人地
你條氣唔順咪叫你條仔被你食住上囉
btw 人地啲野關你撚事咩

我同佢男女平等呢種相處方式係最好
btw 睇唔過眼就po上黎講下

點會唔關事
啲男人有樣學樣 個個比女人食住上 做爛市
你知唔知咁樣搞到啲臭G港女以為自己好撚勁
導致我地好撚難溝女呀!!
關我撚事? 就係關我條撚事呀 屌你

你碌野咁撚大 啲女見到你都鳩衝啦
你個鳩名

啲女咁撚港女
點溝得落呀

正正常常 有份正職
無理由無女

未grad
同埋成日比女女話身邊似係應該好多女嘅人

圖 肉根呢